(this.webpackJsonpcangokceaslan=this.webpackJsonpcangokceaslan||[]).push([[20],{129:function(e,i,a){},137:function(e,i,a){"use strict";a.r(i);a(2);var n=a(7),r=a.p+"static/media/sub-image-cropped-final-minified1.983e0e80.webp",l=(a(129),a(1));window.innerWidth;i.default=Object(n.h)((function(e){return Object(l.jsx)("section",{className:"about-section",children:Object(l.jsxs)("div",{className:"container about-top-container",children:[!(null===e||void 0===e?void 0:e.hideTitle)&&Object(l.jsx)("div",{className:"about-top-row",children:Object(l.jsx)("div",{className:"section-header",children:Object(l.jsx)("h2",{children:"Hakk\u0131mda"})})}),(null===e||void 0===e?void 0:e.hideTitle)&&Object(l.jsx)("div",{className:"about-top-row",style:{marginTop:-20,height:0}}),Object(l.jsxs)("article",{children:[Object(l.jsx)("figure",{className:"left image-container",children:Object(l.jsx)("img",{src:r,alt:"Can G\xf6k\xe7easlan Uzun Foto\u011fraf",className:"img-fluid"})}),Object(l.jsxs)("div",{className:"about-text",children:[Object(l.jsx)("p",{children:"Merhabalar, Ben Can G\xf6k\xe7easlan"}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsxs)("p",{children:["K\xfc\xe7\xfckl\xfckten beri bilgisayar teknolojilerine olduk\xe7a merakl\u0131yd\u0131m. \xd6zellikle 2010'lu y\u0131llar\u0131n ilk \xe7eyre\u011finde geli\u015fmeye ba\u015flayan ",Object(l.jsx)("strong",{children:"web ve mobil uygulama"})," d\xfcnyas\u0131n\u0131n muazzam bir noktaya gidece\u011fini d\xfc\u015f\xfcn\xfcyordum. Bu sebeple hedeflerimi bu alan \xfczerine kurmaya \xe7al\u0131\u015ft\u0131m. Lise \xe7a\u011flar\u0131mda bu teknolojileri hen\xfcz istedi\u011fim \u015fekilde anlay\u0131p kullanamayaca\u011f\u0131m\u0131 test etme \u015fans\u0131m oldu. Bu sebeple hedeflerimi \xfcniversite y\u0131llar\u0131ma kayd\u0131rd\u0131m. ",Object(l.jsx)("strong",{children:"\u0130ngilizce diline hakim olmam gerekece\u011fini bildi\u011fim i\xe7in \xfcniversite tercihlerimi \u0130ngilizce b\xf6l\xfcmlerden yana kulland\u0131m"}),". Bu sayede ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Bo\u011fazi\xe7i \xdcniversitesi"})," ile tan\u0131\u015ft\u0131m."]}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsxs)("p",{children:["2013 y\u0131l\u0131nda ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Bo\u011fazi\xe7i \xdcniversitesi Fizik b\xf6l\xfcm\xfcne"})," girdim. S\u0131k\u0131 ve uzun bir haz\u0131rl\u0131k d\xf6neminden sonra b\xf6l\xfcm derslerim ba\u015flad\u0131. B\xf6l\xfcm derslerinde elimden geleni yapmaya \xe7al\u0131\u015f\u0131yordum. Bir yandan da hedeflerim dahilinde olan ",Object(l.jsx)("strong",{children:"web ve mobil teknolojileri"})," \xf6\u011freniyordum. Bir \xe7ok teknolojiyle bir bocalama d\xf6neminden sonra teknolojileri daha sistematik \u015fekilde kavramay\u0131 \xf6\u011frendim. Art\u0131k daha derin konular\u0131 h\u0131zla anl\u0131yordum. Bu durum beni hem \xe7ok heyecanland\u0131r\u0131yordu hem de hedeflerime yakla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131 hissettiriyordu. Bu s\xfcre\xe7te hedeflerim aras\u0131na web ve mobil teknoloji alan\u0131nda online e\u011fitim vermek eklendi. \xdcniversite y\u0131llar\u0131mda bu alanda bir ka\xe7 test yapma \u015fans\u0131m oldu. ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Amat\xf6r \u015fekilde bir s\xfcre bu alandaki spesifik konular hakk\u0131nda videolar \xe7ekmeye ba\u015flad\u0131m"}),"."]}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsxs)("p",{children:["\xdcniversiteden mezun olmaya yak\u0131n bir anda tesad\xfcf \xfczeri o zamanlar ismi ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Bartme"})," olan ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Barty"})," uygulamas\u0131n\u0131n ekibi ile tan\u0131\u015ft\u0131m. Ekip ile ger\xe7ekten \xe7ok iyi uyum sa\u011flad\u0131k. Barty ekibine kurucu ortak olarak kat\u0131ld\u0131m. ",Object(l.jsx)("strong",{children:"2020 y\u0131l\u0131n\u0131n haziran ay\u0131nda yani Covid-19 s\xfcrecinde Barty ilk yat\u0131r\u0131m turunu tamamlad\u0131."})," Bu s\xfcre\xe7te \xfcniversiteden mezun oldum. \xdcniversite y\u0131llar\u0131nda bu alanda edindi\u011fim bilgiler Barty'nin teknolojilerini geli\u015ftirmemde bana olduk\xe7a fayda sa\u011flad\u0131. K\u0131sa bir s\xfcre sonra ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Barty'de CTO \xfcnvan\u0131n\u0131 ald\u0131m"}),"."]}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsxs)("p",{children:["O g\xfcnden bug\xfcne Barty'nin ",Object(l.jsx)("strong",{children:"CTO'su"})," rol\xfcnde bulunuyorum. \u015eirketimiz i\u015f modelinde ya\u015fanan baz\u0131 sorunlar sebebiyle pivot etti. Bu sayede ",Object(l.jsx)("strong",{children:"Barty Digital"})," do\u011fmu\u015f oldu. \u015eimdi farkl\u0131 \u015firketlere dijital \xfcr\xfcn geli\u015ftirmek i\xe7in tasar\u0131m ve yaz\u0131l\u0131m alan\u0131nda servisler sunuyoruz. Sa\u011flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu servisler sayesinde elde etti\u011fimiz kayna\u011f\u0131 \u015firket i\xe7inde farkl\u0131 giri\u015fimler kurmak i\xe7in harcayaca\u011f\u0131m\u0131z bir i\u015f modeli kurduk. Farkl\u0131 giri\u015fimlerle piyasada daha da etkin olmay\u0131 planl\u0131yoruz. ( ",Object(l.jsx)("a",{href:"https://www.bartydigital.com",children:Object(l.jsx)("strong",{children:"Barty Digital"})})," ",Object(l.jsx)("strong",{children:"\xfczerinden websitemize eri\u015febilirsiniz."})," )"]}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsxs)("p",{children:["Bunun yan\u0131nda amat\xf6r olarak ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m e\u011fitmenlik s\xfcrecim bir hobi ve geli\u015fim projesi olarak devam ediyor. Burada kendimce geli\u015ftirdi\u011fim bir e\u011fitim ak\u0131\u015f\u0131 ve planlama s\xfcrecinin sonucunda profesyonel bir servis \xfcretme yolunda ilerliyorum. ",Object(l.jsx)("strong",{children:Object(l.jsx)("a",{href:"https://www.udemy.com/user/cangokceaslan",children:"Udemy"})})," platformunda olu\u015fturdu\u011fum e\u011fitimlerle ",Object(l.jsx)("strong",{children:"50.000 \xf6\u011frenciye"})," online e\u011fitim verme \u015fans\u0131m oldu. \u0130lerleyen s\xfcre\xe7te online e\u011fitimleri ingilizce olarak vermek i\xe7in de bir yol haritas\u0131na sahibim."]}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("p",{children:"Kendimi sizlere k\u0131saca tan\u0131tmaya \xe7al\u0131\u015ft\u0131m. Benimle ileti\u015fime ge\xe7mek i\xe7in sosyal medya kanallar\u0131m\u0131 rahatl\u0131kla kullanabilirsiniz."}),Object(l.jsx)("br",{}),Object(l.jsx)("p",{children:"\u0130yi ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\xfcnler diliyorum."})]})]})]})})}))}}]);
//# sourceMappingURL=20.1991f953.chunk.js.map