(this.webpackJsonpcangokceaslan=this.webpackJsonpcangokceaslan||[]).push([[20],{129:function(e,i,a){},137:function(e,i,a){"use strict";a.r(i);a(2);var l=a(7),r=a.p+"static/media/sub-image-cropped-final-minified1.983e0e80.webp",n=(a(129),a(1));window.innerWidth;i.default=Object(l.h)((function(e){return Object(n.jsx)("section",{className:"about-section",children:Object(n.jsxs)("div",{className:"container about-top-container",children:[!(null===e||void 0===e?void 0:e.hideTitle)&&Object(n.jsx)("div",{className:"about-top-row",children:Object(n.jsx)("div",{className:"section-header",children:Object(n.jsx)("h2",{children:"Hakk\u0131mda"})})}),(null===e||void 0===e?void 0:e.hideTitle)&&Object(n.jsx)("div",{className:"about-top-row",style:{marginTop:-20,height:0}}),Object(n.jsxs)("article",{children:[Object(n.jsx)("figure",{className:"left image-container",children:Object(n.jsx)("img",{src:r,alt:"Can G\xf6k\xe7easlan Uzun Foto\u011fraf",className:"img-fluid"})}),Object(n.jsxs)("div",{className:"about-text",children:[Object(n.jsx)("p",{children:"Merhabalar, ben Can G\xf6k\xe7easlan"}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsx)("p",{children:"Bilgisayar teknolojileri ile ADSL'in ilk y\u0131llar\u0131nda tan\u0131\u015ft\u0131m. Merak\u0131m \xf6nce bir tutkuya ve bu g\xfcnde her an\u0131ndan keyif ald\u0131\u011f\u0131m mesle\u011fime d\xf6n\xfc\u015ft\xfc."}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsxs)("p",{children:["2010'lu y\u0131llar\u0131n ilk \xe7eyre\u011finde geli\u015fmeye ba\u015flayan ",Object(n.jsx)("strong",{children:"web ve mobil uygulama"})," d\xfcnyas\u0131n\u0131n d\xf6n\xfc\u015f\xfcm\xfcne odakland\u0131m. Lise \xe7a\u011flar\u0131mda bu teknolojileri tam anlam\u0131yla kullanam\u0131yordum. \u0130yi bir e\u011fitim \u015fartt\u0131. Bu ama\xe7la 2013 y\u0131l\u0131nda ",Object(n.jsx)("strong",{children:"Bo\u011fazi\xe7i \xdcniversitesi Fizik B\xf6l\xfcm\xfc'ne"})," girdim."]}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsxs)("p",{children:["Uzun bir bocalama d\xf6neminden sonra teknolojileri daha sistematik \u015fekilde kavramay\u0131 \xf6\u011frendim. Bu s\xfcre\xe7te hedeflerim aras\u0131na web ve mobil teknoloji alan\u0131nda online e\u011fitim vermek eklendi. Heyecanl\u0131 bir a",Object(n.jsx)("strong",{children:"mat\xf6r olarak teknoloji i\xe7erikleri \xfcretmeye ba\u015flad\u0131m."})]}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsx)("p",{children:"2020 y\u0131l\u0131nda, \xfcniversiteden mezun olurken teknoloji giri\u015fimcisi ve CTO oldum. Birbirimize her zaman destek oldu\u011fumuz sevgili ortaklar\u0131mla bu yolculu\u011fa ba\u015flad\u0131k ve hala devam ediyoruz."}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsxs)("p",{children:["\u0130lk projemiz ",Object(n.jsx)("a",{href:"https://www.barty.app",children:"Barty"})," ad\u0131ndan c2c paras\u0131z al\u0131veri\u015fi sa\u011flayan bir Fintech giri\u015fimiydi. ",Object(n.jsx)("a",{href:"https://webrazzi.com/2021/09/01/parasiz-alisveris-platformu-barty-keiretsu-forum-turkiyeden-2-milyon-dolar-degerleme-uzerinden-yatirim-aldi/",children:"USD 2 mln"})," de\u011ferleme \xfczerinden 2 tur yat\u0131r\u0131m ald\u0131k ve 200.000 aktif kullan\u0131c\u0131ya ula\u015ft\u0131k."]}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsxs)("p",{children:["\u015eirketimizi hedefledi\u011fimizin 3'te 1'i kadar b\xfcy\xfct\xfcnce yeni bir i\u015f modeline evrildik. ",Object(n.jsx)("a",{href:"http://Barty Digital",children:Object(n.jsx)("strong",{children:"Barty Digital"})})," yaz\u0131l\u0131m ajans\u0131 ile giri\u015fimlere ve \u015firketlere full stack mobil ve web deneyimleri yap\u0131yoruz. Buradan gelen fonla da yeni giri\u015fimler olu\u015fturmaya devam ediyoruz."]}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsxs)("p",{children:["Bu yolculuktaki hem teknik hem de ticari \xf6\u011frenimlerimi payla\u015fma zaman\u0131 geldi. Amat\xf6r olarak ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m i\xe7erik \xfcretimini profesyonel bir seviyeye \xe7\u0131kard\u0131m. ",Object(n.jsx)("a",{href:"https://www.udemy.com/user/cangokceaslan",children:Object(n.jsx)("strong",{children:"Udemy"})})," platformunda ",Object(n.jsx)("strong",{children:"50.000 \xf6\u011frenciye"})," online e\u011fitim verme \u015fans\u0131m oldu. \u0130lerleyen s\xfcre\xe7te online e\u011fitimleri \u0130ngilizce olarak verece\u011fim."]}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsx)("p",{children:"Benimle ileti\u015fime ge\xe7mek i\xe7in sosyal medya kanallar\u0131m\u0131 rahatl\u0131kla kullanabilirsiniz."}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsx)("p",{children:"Geli\u015fmeye ve \xfcretmeye devam!"}),Object(n.jsx)("br",{}),Object(n.jsx)("p",{children:"-Can G\xf6k\xe7easlan"})]})]})]})})}))}}]);
//# sourceMappingURL=20.a9f1dbc9.chunk.js.map